其實大快活點賺錢？

冰室茶記晚市都要60起啦

準備睇
係 各位網友:
時代冰室仲抵食

個飯好難食

我樓下茶記叫個焗飯都係60幾之嘛

個餐垃鳩圾，呢個價錢食快餐去mos burger好過啦

淨係食茄汁腸

時代屌打

果幾塊薄過紙既腸

大快活（0052）公布截至9月底止中期業績，股東應佔溢利6495.1萬元，按年增加13.43%，撇除1.429億元的政府補助和4760萬元的資產減值虧損，期間虧損為3030萬元，每股基本盈利為50.14仙，派中期息每股30仙，增加30.4%。

靠政府賺錢囉
仲加派息添

今次係時代屌打

擺左唔知幾多年既垃圾肉
大快活咁垃圾都有班ON9吹奏

老老柒柒d肉真係好撚難食
早餐果d都係

得早餐食得落口，其他野狗也不屌

平時一定要多汁多飯走冰食唔晒都叫

scale merit
講完

大快活好似有做大公司公營機構飯堂,呢啲唔駛鋪租免水電費,好好賺.

記得呢個餐 之前賣6x

個飯真係世界級難食
好心佢就轉第二樣啦屌

個餐其實OK
不過食完飽到想死咁解

轉白飯

啲排=腐屍肉 食一次都多

轉做意粉已經好好多

得焗豬食得過

真，得件頭大
寧願食正常份量好食既野

呢個餐真係好撚難食架

成版都冇人講搞手打個和

今次唔得啦，賣一客蝕一客

雖然難食但係對gym撚黎講真係恩物50蚊有咁多肉

個餐根本係早餐賣唔曬 擺埋一碟

入黎為左睇呢句

48蚊晚市你想要咩質素你食個黃店都80蚊起跳啦 仲要有50%機率中伏咁都有得屌

可以轉意粉

唔識食既人先會講48蚊無咩質素
好多小店都係五六十蚊就有唔錯既野食，睇你識唔識揾咋嘛

Seems抵

大家樂美心都有啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

出現了

個飯好on9
茄汁腸根本唔夾個飯

時代係貴d，但好高質，比average茶記高好多

中學時，勁唔鐘意食大快活。中學lunch 都係個d 茄沖牛排腸仔

反而依家，冇咩所謂。 但食快餐，一定係大快活先過大黑樂

好老實，牙活啲飯好難食，啲餸仲好過啲飯。配菜勁難食 完全唔知點解可以煮到咁難食。我諗應該得咖哩魚同焗豬係叫有水準，晚市就得椒鹽排骨好食，如果係求填飽肚嘅，焗豬係最抵食，44蚊，炒飯底，豬扒又大塊

邊個屌

好似係觀塘嗰間wor

啲扒全部都有酸味

48蚊咁多野食收貨啦

觀塘

拎垃圾政府錢派比股東好過国泰拎完炒香港人

勿起底